阿嬌發福現身做帶貨直播 網民崩潰：唱首歌証明是妳吧!

阿嬌（鍾欣潼 ）自從今年5月初被爆出與賴弘國離婚後，一直未有公開露面，只在上月出席好友容祖兒慶祝生日先難得露面。而最近阿嬌就正式開工，北上拍住內地網紅一起做直播，售賣美容產品。眼見阿嬌紮起髮髻穿起白色鬆身裙，即被網民直指發福了不少，與昔日的她判若兩人，質疑她並非阿嬌本人，令到阿嬌百感無奈表示：「要怎樣才證明我是真的？」為了驗明正身，阿嬌即席獻唱《女校男生》，網民先收貨。

痴肥師

想屌

不了

亞Guil 咁清純唔會咁做嫁。唔會幫人X嫁

細波變大波

肥到咁塊面又無咩點變

支味滿身

肥少少講到變大山婆咁

唉 成身支那味

有啲似湯洛雯

嬌>湯

雖然肥左但都仲係靚

人老左就肥架啦

女校男生 我個腦浮起另一套歌詞

第二張都唔差喎

成個橋本環奈咁

含Jer和遊戲 我那個窿交給你

仲係處

肥黑...

證明到咩?
本身唱歌咁難聽

兩個level嚟

湯洛雯低幾班

咁難聽
一聽就知係佢

應該有食藥

點解起唔到機

變咗朱千雪咁樣

橋本環嬌

成隻豬咁

含jer 和遊戲 你那塊閪交給我

做咩扮KellyJackie

Abby ?

天氣熱會滲啲地溝油出嚟…

肥閪臭鮑

雖然佢黑
但個樣真係好屈

肥都咁靚
果然塊面決定一切

真係開始變大山婆
佢行緊超盈條路

我坐你隔離，為你奶春子報喜

肥左都好靚

點解係唱首歌證明係佢
露隻黑鮑咪證明到

屌mani都唔屌佢

次次講起佢都聯想起到........

誰料你為了他可這樣不雅

淪落到同大陸網紅做直播
佢股票輸好多？

但個樣都仍然咁靚

肥左少少姐
仲要個樣依然咁靚喎

肥左都靚 證明真靚

肥左之後成個賓穎咁

都係靚喎

藤浦惠

大連鮑魚變澳洲鮑魚

Show一show黑鮑咪証明到囉

仲靚咗，變撚咗鬼妹

呢隻公仔見證左唔少野

變左mani咁嘅樣

移花接木

死支那黑鮑

有啲似Demi Lovato

仲正左喎屌

Mum，你肥咗

WHO

仲好能正下..

EMAIL

阿嬌靚好多

天生麗質除咗塊鮑係黑

真心阿sa keep得好佢好多

無生過應該唔會咁
可能係食避孕丸致肥

我都覺！！！

啲大陸人係咪盲

大波咗

又崩潰

肥左仲正

好靚喎肥左都

好黑既人民幣

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

第二張相同江若琳幾似樣

湯洛雯樣衰咁多個鼻好肉酸

肥到

個樣支那化

B 鮑 M

啲大陸人睇慣啲抖音樣

屄都變加大碼

藍到黑

肥左都仲好靚

食屎啦黑鮑 仲出嚟獻世

都係咁靚

發福

推

still 靚

湯好似皮膚好差
呀嬌至少皮光肉滑

Mary姐

Agger明明衰係個鼻到都俾人叫靚湯

就係走撚哂音又斷氣 就證明到係佢
岩一粒音都唔係本尊鮑魚

肥咗但樣唔特別肥 仲好正

點解咁撚肥

Filter

佢身型已經差 仲變埋支人

肥都咁靚

問d狗攞d冰食吓啦屌

反而覺似佢個經理人

邊撚到肥

#不說一句的愛有多好

明日志願 要舐春子與大髀

個口成做麥當勞咁
sell 黑包真係佢認第一，冇人夠膽認第二

好強勁嘅支那味，肥埋成個大嬸咁
呀sa真係keep得好過佢好多

愈來愈有蝗味

仲係好正喎

咁都叫肥？

Black Abalone Matters

BAM

肥但五官都仲係咁屈機

個大red唇想點

呢個要貼堂

來一場遊戲 我共你一起

快撚啲插 動作很豪華

唱咸歌

哇屌, 離完婚仲發福, 想再搵第二個都幾難

爛臭閪，真係乜閪都俾人睇晒

點解依排成日見到帶貨直播係咪新概念黎

藝人要减有幾難呀 而且佢可能都唔想揾下個

唔同level 淨係唱功Demi Lovato贏1000000條街

係肥左

都想屌

戒左毒

黑衫果張靚到癲

似啦，做完場結婚 PR 大龍凰
唔知係咪變左人妻feel 接多左客
可能上面D富豪中意玩中出

黑飽就是最好的身份證明

仲有乜好崩潰

Black abalones matter

肥版又幾靚女喎，無論原版或肥版，阿嬌始終係超級靚…

下圖條老牛
直接指出佢紅A水桶級嘅直徑

有機會

BAM BAM BAM！

好enjoy

點解當年無插入照流出？唔信希哥無拍到！

不嬲都似

洗咩唱歌
除褲咪知

同支那雞無咩分別

肥妹仔

宜家幾好睇

佢分分鐘食緊治療情緒病藥物
可能離婚又令佢壓力大左